Над проектом работало два студента: Семак Владислав - студент №1 и Полищук Евгений - студент №2. Каждый студент выполнял свои задания по тз.
В сборке проекта были использованы такие плагины: 
    "browser-sync": "^2.27.7",
    "gulp": "^4.0.2",
    "gulp-autoprefixer": "^8.0.0",
    "gulp-clean": "^0.4.0",
    "gulp-concat": "^2.6.1",
    "gulp-cssmin": "^0.2.0",
    "gulp-imagemin": "^7.1.0",
    "gulp-js-minify": "^0.0.3",
    "gulp-purgecss": "^4.1.3",
    "gulp-sass": "^5.1.0"
Все скрипты были написаны на чистом JS без использования библиотек. Стили написаны в файлах SCSS.